到底一班人冇同理心可以去到咩程度

當一班人冇同理心到可以將一個朋友嘅醜事無限放大 揚開再不停取笑
即使呢位'朋友'已經表態話對佢哋所做嘅事感到反感 但係呢班人仲要做啲令當事人難堪嘅事的話
咁到底呢班人當呢位'朋友'係咩呢

笑話？

有乜咁好笑

唵
嘛
呢
叭
咪
吽

當係下把囉